有冇甄子丹當年酒吧打班古惑仔既報道

好想睇下當年既描述